返工個女同事成日借d意問我野就挨身挨勢

不過佢明明有男朋友都咁好唔岩囉

咁你想點呀

我想同你講
唔好咁貼住我塊面講野

真人真事

淫賤女秘書

要美極?

淫唔淫唔知
但我見佢set佢男朋友做老公豬

走肥

想你幫佢奶閪

佢樣幾後生

咁應該幾好奶

巴打有經驗?

有女挨埋嚟仲嫌三嫌四

唔想做仆街

好撚似你

G